離開tvb既下場 希望咁多位藝人睇清楚......

答案係

一個影帝一個影后

大隻廣